基佬係咪真係會有基佬雷達

如果我feel到呢條友係基 但我唔係基 咁我係咪基

試下咪知係咪基囉

有撚，d基佬成日昅仔，flirt下d同好

但係我身邊嘅基佬fd知我唔係基唔會flirt我

我有個fd成身肌肉 成日屌女 但成日有基佬inbox佢 係咪feel到佢隱性基

哦~原來gay 嘅 咁我返屋企囉喎

係，你係基